李桂華自爆單嘢炒咗車！？

如果唔知咩事，請睇最下面條link個post。

咁我睇到fb有人comment話因為女記者問李桂華有冇問過尖沙咀開過槍嘅警員，所以李桂華先話對果個同事唔公平。

據理力爭。我就帶住earphone再聽多次，果然01:02:20記者真係有問哩條問題(因為果刻記者問mc疊聲，所以比較難聽得清)，所以李桂華就話對果個同事唔公平。

問題係:
1. 如果個同事話佢冇開槍射中個女仔對眼，咁跟本就唔會對佢同事唔公平。
2. 如果佢同事話有射，但唔知射中咗乜，咁都係一個事實陳述，可能個女仔周圍走導致誤射，可能眼界唔好射中。咁亦都冇話唔公平。
3. 如果佢同事話有射，而佢話係射中個女仔，咁更加唔會唔公平。
4. 最重要係記者純粹問個女仔係俾乜整傷對眼，而李桂華即刻conclude咗對佢同事唔公平，即係已經簡接認咗係佢同事打傷。

參考

今日冇記者會嘅真正原因

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

push

佢問女仔果三條問題根本同邊個射中無關

即係有呢個追擊手存在